隔咗咁耐，見班恐怖份子重係咁暴躁上曬頭咁，佢地應該好多有心理病，內心自己矛盾

見佢地包個樣重密過之前
係sogo見到佢地，跟本無人緊張到
而且有幾個郁d就發狂

黑警：好嬲好嬲

其實諗住佢地過咁耐會冷靜返
點知出去都係咁

通街屌人
阿婆行過又屌佢做咩係度

咩叫上曬頭

老了

high到上曬腦

成班寄生蟲